我想問，依家係唔係無得用ISP既email登記新AC?

我有朋友想登記，但好係唔得？
佢係用網上行既email

之前網上行要影身份證同sms

申請宇宙通行證

我再叫朋友試下先

又開分身呀